雲加=唐玄宗，奧斯爾=楊貴妃

2和B+袈裟=安史之亂

平定安史之亂，使唐室轉危為安的名將是？

多爾袞

李克勤

豬瘟

白禮頓=黃巢

召喚會員黃巢

死老野幾時自縊

踢歐聯=偏安